[認真] 我係一個好少出聲既會員, 但今日我有一樣野想講

各位，唔知有無發覺警渣愈來愈失控既情況好明顯。
佢地既暴力又係凌駕法律
唔跟警例又係凌駕法律
又濫捕 濫打人 濫開槍
但無人可能制衡佢地，全香港執法既部門就只有警渣，無人可以拉佢地

但香港人有盲點或後知後覺，往往問題存在但沒有好好反映
好似今朝林鄭完全無提及警渣問題
我地由６月９到今日其實都太著眼個４－５個要求，我明白呢５個要求重要
我２００％支持訴求，不割席，但大家停一停諗一諗
大家要明白呢Ｄ要求其實都好短期
我地要趁今次一氣呵成去爭取一點對我地長期有幫助既野

就係要制衡警渣呢個部門，唔可以再比佢地阻礙記者，唔跟警察通例凌駕法律，１８銅人式濫用暴力打無辜市民凌駕法律，做事無皇管無後果無獨立調查機制

呢樣先係我地真正要爭既野，因為呢樣係長遠對香港市民可以繼續合法爭取既條件，警渣只會愈來愈重大，將來上街定上網都會愈來愈困難，而過左今次既運動，想再爭取衡警渣呢個部門就好難

香港黎到呢個關鍵既時刻，就好似係一個分岔口到，各位香港人要認清目標帶香港行一條岩既路，一條可以行得更長既路！！

我淨係識得講同支持，但點樣做我相信連登仔有呢個力量，我希望呢個星火ＩＤＥＡ可以燎原

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

警權過大其實14年已經講緊
不過越黎越離譜咁解

無錯
我地要趁今次集香港市民氣同心訴求，唔好再變成盲點了

有一個５毛負評